我们中国没香港都很强 你们焚烧吧

要破坏我们中资吗？随便吧 我们中国强大 你们的破坏没伤到我们的一根毛 我们就是要强权镇压你吗
来吧 要burn吗？来啊

你们焦土我们很乐意啊 随便烧啊 我们根本不需要你们的金融市场

來啊 拆我們啊

看看誰怕誰啊

痴人説夢話

你们一群蒙面暴徒 没办法蒙面看你们可以怎样啦

由佢沉啦 唔洗理

你最想燒哪個?說出來就幫你去燒

烧啊 你们烧店没伤我一根毛 我们共产党钱多的是

五毛bam得

明顯假膠啦

甚麼叫沒辦法蒙面? 法例不容許?
沒辦法暴動, 也天天在暴動
沒辦法蒙面算個屁

红色的就烧啊 中资的 中銀 360你们已经烧啦 我也不痛不痒 工商啊 中移動啊 你們敢嗎？

有冇咁撚蠢啊

見到放底手

啱呀 一於全部燒晒佢 反正都唔痛

加油

你觉得你们香港可以影响我们中国吗？太幼稚了吧

多謝你將我們和你們分開 好人一生平安

五毛萬歲

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

香港人连中国人都敢认 我们中国人耻与为伍啊

蠢撚到

onlun9

點解冇人 block 佢！！！

返去成人台啦你

起埋5年前丫笨 蠢到咁以為自己好醒

Blocked

仆街 高估左部分人既智商

用番大陸字玩膠囉 屌你老母 淆底啊

係就快

自說自話的廢材。中國共狗要不需要香港，一早就武力鎮壓了
你這個五我蟻民當然不懂，但你們中共可悲的狗官們整天想著要用香港運走他們貪污得來的財產到外地 ，又要拿走香港的外匯儲備救國，習近平這個廢奴錢都被自家人拿走，現在貿易戰都被打到落花流水，尾巴都得夾進屎眼裏跑，偏支那國滿街愚民，像你那樣的護航智障偏地都有，一個字就是「蠢」，中共真的愛死你們了。
想否認嗎？想咀炮嗎？
要不然有種點就宣佈一國一制看看，快L啲別要讓大家光等。
來啊共慘狗，說一國兩制完全失敗，正式把香港轉回一國一制，給力點，有點種，跟世界說你們管治香港有多失敗，一國兩制是你們癡人說夢，知道嗎

真係革命靠你呢種以為自己好醒 拖後退既左膠就碌柒

感謝同志支持攬炒.

化妝？
看看國內的偽娘，易服男，
你就理解化妝的威力。

#302 要買幾多錢

識起底又唔睇最近幾個月既post 搵成年前 on撚9

巴打辛苦哂

膠post唔駛理

同d弱智支那人講咁多做咩人地鍾意做奴才做咩要阻止佢

人地#302都當人鬼

連登多白痴仔你今日知咩

笑撚死,
好好好好,
火葬場問要幾成熟

拉

有燒 你唔知咩？

曲直難分，不過依啲時候仲玩假膠抵比人屌

我们大陆没看到啊 只见到警察的英勇

Okok 拉

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

點解唔同香港割蔗，死都要插手香港。
是否專害人不利己的野。
割了大家開心。
這社運國內該看到香港人很煩，快快割蔗啦

都無打算影響到你地
只是唔想你地影響我地
簡單黎講你返歸啦你

入面留言幫手不推文先

膠post

呢啲時候仲玩膠

大家唔好睬佢啦 由個post 沉底 黎d人我係微博見得多 唔睬佢就係最好嘅處理方法

青山走犯
BTW,請善用不推文回覆

咁你就咪撚用香港人整既連登番去用微博啦傻西大陸狗

紅色資本 真正無形滲透全香港
我地叫緊五大訴求 但係即使我地有埋真普選
人權及民主法案都過埋 外企/港企撒資
然後你發現原來香港8成企業 物業都已經歸中共佔有 我地有票 都只係中共既奴隸 他日你個大陸老細要你投邊個 你敢唔敢對抗？今日國泰 明日港企

大家唔知道中共滲透既紅色資本企業有幾霸道既話請睇Netflix 美國工廠 其實又即係同國泰一樣 簡單

好喇 有啲人問 喂 係燒鋪影響到幾多 中共大把錢
記住 意識形態一成型 係可以由香港慢慢擴展到歐美
今時今日大家睇到中共受歡迎既評分有幾低

只要我地國際線既文宣大大力宣揚對抗紅色資本
好快全世界加入戰線 中共操控下既紅色資本冇定企
諗下都可以想像對中共有幾大影響

我地唔同黃背心 唔係喺一個民主制度下去打鋪
而且我地原則係只打紅資 藍絲既其實有待商榷
我自己認同紅裝修 藍罷買 黃懲罰
至於係咪一黎就要裝修呢？呢個由大家去定原則

但無論我地點樣打擊紅資都好 無論裝修 罷買 定醜化
都記住 目標係要拒絕紅色資本 反抗共產黨滲透

只要我地針對性咁打 時間愈長 意識形態愈穩固
中共就插針都唔入 我地要從新幫助本土企業
真正做到驅逐共黨 光復香港 時代革命

你媽B 主席的樓還没賣出變美金 怎能讓你攪亂腥港

算吧啦大陸狗
番屋企含撚啦

不推文啊屌你哋

我们人民币强劲 不需要变美金啊

你们香港人要变美金就快啊 今天就去啊 否则明天换不了不要后悔啊

做乜9姐你 我拉